共和黨Solomon Yue : 將會有法案 針對北京2022年奧運會

共和黨Solomon Yue :
有美國參議員正在草擬法案, 針對北京2022年奧運會

正呀

褫奪佢所有權利

有時真係引唔住笑.jpg

香港金總終於接受網上會員申請啦

耿又要不爽了

乜嘢奧運黎？

冬奧

2022 冇奧運

正
佢投資d野冇9哂

winter

同俄佬圍爐

我係中國人呀